明晩愛丁堡廣場教師集會已取得不反對通知書

POE RN 19014785
組織 : 香港教育專業人員協會
日期 : 2020 年 1 月 3 日(星期五)
時間 : 晚 上 7 時正 至 晚 上 9 時 正 結 束
地點 : 中 環 愛 丁 堡 廣 場 大 會 堂 低 座 對 出 空 地
活動性質 : 公 眾 集 會
活動目的 : 爭 取 教 師 權 益

推

Cu

推推推推推推推推

星期五晚七至九

啲狗又一見你開始就舉旗、tear gas、腰斬、圍捕。

7:00開始，7:15叫你取消，8:00即拉

推

先支爆，後港獨，才係香港唯一出路

【1月3日晚上7-9時 中環愛丁堡廣場】
教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

集會詳情：
日期：2020年1月3日
集會地點：中環愛丁堡廣場
集會時間：下午7時至9時
（已獲警方發出不反對通知書）

過去半年，政府及建制人士連番針對教育界及前線教師作出攻擊，歸咎通識科教育失敗、造謠教師煽動年輕人上街、未審先判被投訴的教師專業失當。近日教育局更把施壓升級，表示將會更嚴厲跟進被捕及被投訴的個案。教育局局長楊潤雄接受內地官媒表示，若學校及校長支持被調查的教師，可取消校長資格。

種種的無理打壓，威嚇教育界，製造白色恐怖，目的在把政治事件諉過於教育界，把教育界當作代罪羔羊，並要令教育界噤聲，做法令人極度憤怒。

因此，教協將於1月3日（星期五晚上7時）舉行教育界「無懼白色恐怖，堅守教育專業」的晚間集會，我們呼籲教育界必須團結一致，放學後與同事和朋友一起出席集會，以最強烈的聲音向教育局和白色恐怖齊聲說不。

有無申請埋不反對通知？
不噴胡椒通知？
不驅散通知同不拘捕通知？

Push